有無人聖誕會係台北

我唔會

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

收到風定仔喺台北過聖誕

是

我。。。考慮下